<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Библиотека журнала «Хакер» on Knowledge Base</title>
    <link>https://nozsh.su/kb/library/im-hacker/biblioteka-zhurnala-xakep/</link>
    <description>Recent content in Библиотека журнала «Хакер» on Knowledge Base</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <atom:link href="https://nozsh.su/kb/library/im-hacker/biblioteka-zhurnala-xakep/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Python глазами хакера</title>
      <link>https://nozsh.su/kb/library/im-hacker/biblioteka-zhurnala-xakep/python-glazami-khakera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nozsh.su/kb/library/im-hacker/biblioteka-zhurnala-xakep/python-glazami-khakera/</guid>
      <description>Python глазами хакера&#xD;#&#xD;Автор Год Из серии Коллектив авторов 2022 Библиотека журнала «Хакер» Рассмотрены современные интерпретаторы языка Python.&#xA;Описано устройство reverse shell, файлового вируса, трояна, локера и шифровальщика.&#xA;Представлены примеры инструментов для автоматизированного сбора информации о компьютере, динамического анализа вредоносного кода, в том числе с использованием API VirusTotal.&#xA;Приведены примеры программ для разгадывания капчи, поиска людей на видео, обработки сложных веб-форм, автоматизации iOS.&#xA;Показано, как написать на Python новый навык для голосового помощника «Алиса» и различные программы для одноплатных компьютеров.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Взлом. Приемы, трюки и секреты хакеров. Версия 2.0</title>
      <link>https://nozsh.su/kb/library/im-hacker/biblioteka-zhurnala-xakep/vzlom-priemy-triuki-i-sekrety-khakerov-versiia-2.0/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nozsh.su/kb/library/im-hacker/biblioteka-zhurnala-xakep/vzlom-priemy-triuki-i-sekrety-khakerov-versiia-2.0/</guid>
      <description>Взлом. Приемы, трюки и секреты хакеров. Версия 2.0&#xD;#&#xD;Автор Год Из серии Коллектив авторов 2022 Библиотека журнала «Хакер» В сборнике избранных статей из журнала «Хакер» описана технология инжекта шелл-кода в память KeePass с обходом антивирусов, атака ShadowCoerce на Active Directory, разобраны проблемы heap allocation и эксплуатация хипа уязвимого SOAP-сервера на Linux.&#xA;Рассказывается о способах взлома протекторов Themida, Obsidium, .NET Reactor, Java-приложений с помощью dirtyJOE, программ fat binary для macOS с поддержкой нескольких архитектур.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Компьютер глазами хакера</title>
      <link>https://nozsh.su/kb/library/im-hacker/biblioteka-zhurnala-xakep/kompiuter-glazami-khakera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nozsh.su/kb/library/im-hacker/biblioteka-zhurnala-xakep/kompiuter-glazami-khakera/</guid>
      <description>Компьютер глазами хакера&#xD;#&#xD;Автор Год Из серии Шалин Павел 2022 Библиотека журнала «Хакер» Эта книга - сборник лучших, тщательно отобранных статей из легендарного журнала «Хакер».&#xA;Рассмотрены операционные системы Windows 11 и Linux с точки зрения организации эффективной работы на ПК. Описаны полезные приложения для этих ОС, утилиты для работы в терминале.&#xA;Рассказано о программах для стеганографии - скрытия полезных данных в графических изображениях.&#xA;Даны практические советы для пользователей Windows 11 по удаленной установке ОС, отключению телеметрии, удалению программ и компонент, тонкой настройке системы, ее оптимизации для работы на несовместимом и устаревшем оборудовании.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
